今晚屈福特捧盃!!!!

為咗令死獌狗要提早打歐霸外圍賽
我地鏝攞少一兩個盃又有咩所謂
凈係睇班獌狗個含撚樣都值回票價

唔得喎

有得提早睇波幾好
快d輸左佢